「遍地開花」就來書展有咩活動慶祝下佢？

我幾鐘意三中商d書，
到時一定捧場
大家睇開咩書